而家仲有冇人會聽電台

夜蘭人靜冇野做
聽下都幾舒服

巴打聽開咩

一切從音樂開始
輕談淺唱不夜天

以前勁鍾意聽903！！但自從轉左iPhone 就冇再聽過
勁鍾意聽1872遊花園 扭錯台 早霸王
一切從音樂開始都正！
其實仲有但唔記得名

以前聽903 最正都係森美移動
依家聽港台 番工聽

開工嗰陣聽

點會無 日日聽881903

903 聖忌廉既無聊廣播劇
881 才子光明頂